有冇巴打同我一樣覺得商台新聞好有問題

我想講好耐 不過之前個d唔記得 冇專心聽
淨係記得 聽到 個刻「嘩 咁講野」
最深刻印象係 天水圍射煙花入埋示威者數
今早新聞 不停重複雷射槍 電射槍

有錯請指證 謝謝

指正*